發吾發覺今年渾渾噩噩又過左一年

發吾發覺今年渾渾噩噩又過左一年

建議取消2020
出年先係2020

吾你老母